# SkillDiagram

Excel de tutulan futbol becerilerinin görselleştirilerek karşılaştırılabilir hale getirilmesi için oluşturulmuştur.

Palyer.xslx içerisinde oyuncu isimleri eceri isimleri ve beceri puanları bulunur.